陳同佳坐咗一年監重唔夠啊？潘太唔好欺人太甚

大把撞死人case都係佛錢了事，佳仔坐咗年算係咁

半年咪算

潘太尋釁滋事，搵國安夾佢翻去坐翻十年八載就啱

睇在粒墨份上 算啦

佳仔明明係無罪之身都比人軟禁左一年點解要咁逼害佢

所以佳仔算係好寬宏大量
明明香港司法系統已經證明咗
唔夠料告謀／誤殺
但潘老母仲要周圍唱佳仔殺咗人
佳仔告潘老母誹謗嘅話真係入硬